有冇零食無落糖又好食?

發現豬肉乾牛肉乾魷魚絲都係落咗糖先好食
有冇零食無添加糖又好好味?
佢本身天然糖另計
水果乾?
我試過就咁食乾瑤柱都幾好味
但算唔算零食呢?

瑤柱

自己烚枝豆

納豆

自己爆popcorn 落調味

美味唐僧肉

製作過程中
新鮮扇貝洗完
要放已調製的鹽水裏煮熟
然後再曬...
「已調製的鹽水」裏有無糖甚或其他調味
就唔知 (或者係商業秘密)
另，凡正餐以外進食的任何食物
都歸納做 snacks，即係零食

堅果

759豬皮

無印芝士鱈魚片

牛肉乾係咪好肥架

韓國紫菜

花生
不過高熱量

蒜香青豆

腰果 紫菜 原味薯片

雀巢可可脆片

邊隻？

腰果 好味